關於今日行動，港豬只係輸打贏要

今日係第一日攪稅局？
點解621無人反對，無人出post講
係因為人多有聲勢，d港豬就會覺得你有道理！

Push

agger

啱，人多咩都得

支持前線

萬事小心